Titleattribute: Noch mehr leckere israelische Speisen

----

Source: Eigenmaterial

----

Altattribute: Auf einem Tisch im Freien stehen Teller und Schüsseln mit israelischen Speisen

----

Caption-wanted: true

----

Caption: Noch mehr leckere israelische Speisen

----

Template: image